<a href="https://gitlab.com/lucaslamar/serverless-artillery-gitlabcicd">
  <img src="assets/logo.png" height="200px" align="right"/>
</a>

# GitLab CI/CD


_Um simples array de projetos que demonstra o basíco de testes com Artillery.io, Serverless e Gitlab CD/CI_

## Getting Started
Clone o Repositorio e execute os seguintes comandos:
```sh
npm install -> install dependecies
npm start -> start,
npm test -> artilley-scripts test,
```



<!-- CONTACT -->

## Contato

Lucas Lamar - [Github](https://github.com/lucaslamar) - **lucass.lamar@gmail.com** <br>
